有無巴絲係連登既身份暴露左？

現實中已有兩人知我係邊個
呀妹同個朋友都同我相認左
我仲點係連登生存

臭蟲妹妹

家姐

改咁多次名你都知

請善用起底功能
你呀妹同你憑臭蟲相認？

憑我最新個 post ge 電腦袋相認

換個ac又係一條好漢啦

三個fd知道左

點換 得一個account 汁嘛唔係咩

同我熟既fd都知
因為我舊登同其他打機ac都係呢個名

咁點生存

唔緊要呀，佢會扮唔知嘅

妹妹

是撚旦啦屌

女朋友知我account名

俾條女知道咗

比人知左我暗戀西童了

成班都知

我暗戀緊嗰個知我ac，但佢係CD-ROM

咁大獲

咁你係咪應該要加密

here

女朋友唔怕既